點解youtube自動播放成日會播無盡？

聽親咩band下一首一定播無盡
屌你老母

踏上這無盡旅途

我地一齊舉起呢個手勢
聽到我自己都想搵窿捐

呢首垃圾
唔小心聽左幾秒即刻要聽翻愛情陷阱中和翻

你呢d無夢想既人唔會明

聽羅文首前程錦繡好過啦